獻世派參選人：爭取建立專門為警隊服務的醫院及學校

陳克勤特別介紹排名第二，前大埔區議員、曾任職輔警總督察的胡健民，胡健民稱要為警務人員發聲，又倡議設立專門為警隊服務的醫院及學校。

好呀 我都想你爭取到
咁日後唔洗搵仔都知到你喺黑警家屬

非常好 最好起係中山惠州 一條龍服務

被捕香港大紀元員工：遭警威脅送中活摘

真心支持

深圳都有武警醫院。

同之前話俾狗仔狗女特別識別一樣on9
到時真係冇殺錯

入會儀式：愛党定愛黃金？